824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

先講個結論，九龍灣零碳做終點，對於我地撤退(不論前線或係和理非)都十分不利，因為好容易會被POPO包圍。
先大概分析九龍灣工業區地形

1) 零碳天地位於工業區正中位置，附近全部都係工業同商業大廈，POPO今次好快就出咗不反對通知，呢D工廈同商廈應該一早收到通知星期六會落閘閂門，加上呢區道路窄，所以第1) 大廈高， TG唔容易被風吹散，第2) 如果入夜出防暴，冇咩地方可以躲藏，附近工廈閂哂門，好彩既有megabox可以入一入

2) 紅色圈分別係輔助警察總部 同牛頭角分區警署(東九龍行動基地)，一個終點附近已經有兩個狗處，地方大，人手同車輛安排都自然可以放多D，勇武手足要注意有機會出現敵眾我寡(不論在明或在暗)，以自身安全同不被捕為優先考慮!!!

撤退分析
九龍灣工業區的入面交通企實唔方便，平日得小巴同巴士會穿過工業區，但聽日應該有機會會改道，出發前要注意。

而附近最四通八達既只係得九龍灣地鐵同樓下既巴士站(藍色圈)，呢個位基本上係全香港都可以去到，但正正因為係最方便，所以如果一封地鐵或者有POPO Mon 住地鐵同巴士站，佢地就可以隨便捉人查身份證，甚至拘捕。建議如果有腳骨力，可以向上行經啟業(附近有巴士站/再行上D去彩虹)，或者向下去觀塘道休憩處既巴士站，再行落D有牛頭角地鐵站。
而啟德個邊，個人唔建議去，一方面遠，另外果到全部都係地盤，零交通可言，根本係個死城。

結論:
小弟住九龍灣已經十年，希望儘下綿力，幫到幾多就係幾多。個人認為係零碳天地(九龍灣工業區)附近同POPO搏火，係唔值得(非割席，單純個人意見)，因為真係九龍灣既地型好容易會俾人反包圍，最多撚完狗就好be water，唔好戀戰。

#以上都係以終點零碳天地作分析，如果想番去到駿業街遊樂場，可以考慮1. 觀塘地鐵 2. 觀塘碼頭巴士總站 3. 觀塘碼頭去北角
#小弟第一次出post，各位多多指教
#五大訴求缺一不可

推

推，多謝分享

熱門無哂觀塘
推

簡單啲講 百里香隔離

屌你個冷氣軍師都係on9冇實戰經驗
冇人叫你一定要行到終點
行一半唔通犯法咩
行入去正on9
講完
洗撚分析
觀塘大撚把街坊

執撚柒左啦

Push

改咗名BBQ 不過唔緊要 知係邊就得

睇番821元朗同岩岩823葵芳, 班狗好似真係唔打算暴力清場

第一，你有冇睇遊行路線? 附近邊到會經過觀塘街坊居住地? 遊行路線附近全部都係工廈商廈同酒店，九龍灣，牛頭角同觀塘街坊全部都係住觀塘道左邊，但遊行路線係住觀塘道右邊

講句難聽D，POPO係遊行起點同終點放足煙花都冇咩影響，附近根本冇居民又冇老人院，有咩驚? 最多驚手震射咗粒TG落海

第一，觀塘街坊會幫手，一睇就知你唔係住呢區觀塘好多廢老，新移民，唔落樓打埋你一份算偷笑

補多兩張圖
牛頭角分區警署

香港輔助警察總部

行完參觀下零碳就行circle k對住果條街返德福走人啦，或者遊下megabox
最多去港鐵總部屌下高層，但星期六應該冇人返工
呢個地方冇咩有價值目標，行完好閃水

大力推行動post呀

如果行觀塘道出彩虹係咪要過行人隧道

德福散水得唔得

觀塘見

824 觀塘見！

be water, 行完走，唔好久留。個位除咗megabox外就係全商業同工廠區，一封就冇車走，除非向後出由牛頭角出觀塘道，否則向左係大馬路，條路仲要係入舊機隧，向前係副狗總部，向右係東九龍行動基地，去德福二期要經過基地，偉業街上德福花園得頭尾兩條窄到死嘅天橋，基本上成個位置同地型係輸晒。

P.S. 沿途好多商業大厦出晒通告，中午開始鎖玻璃門，要由側門過保安出職員證先入得

認真勁撚多廢老
基本上唔洗諗住有人幫手
遊行途中走嚟屌你就有份
屋企下面個公告板有議員貼警察暴力行李都有撕紙狗
仲有平時馬路啲議員橫副 寫住林奠下台 比廢老畫到花晒

推啊

手足真係不宜戀戰白送頭
最多參觀下d燈柱好啦

住左觀塘3x年
非常同意樓主分析

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫推

push

重有機會用埋下面啟德個消防局

利申
啱啱google map

要睇偉業街有冇狗車
牛頭角狗屋一出車
轉個彎就到
而且佢批得不反對通知書
好大機會泊滿晒狗車

九展EMAX出啟福道有巴士站
如果狗真係咬人，可以匿入九展
甚至換衫買飛睇場戲

海濱長廊路闊 岩一大班人跑步
西行紅磡 東行藍田

🤔

借位～～～

最近見到大家一味發夢去太古站、葵芳站、元朗站靜坐、示威、表達訴求，目的係為左要港鐵正視乘客同員工安全，但係大家有冇諗過，你地夢中只係圍緊一班港鐵最前線既員工，係果度最大咪只係站長？佢可以代表港鐵講乜野？佢可以代港鐵道歉？佢可以影響港鐵乜野決定？你地咁樣只會令每一個基層前線員工受罪，我覺得錯既唔係基層，係果班坐係高高在上既管理層，我覺得佢地而家每日淨係坐緊係office食緊花生，恥笑緊我地香港人

你意思係經啟德消防局返觀塘海濱

光復香港時代革命

以零炭天地為起點
直接向海邊跑就係海濱長廊

上網搵左兩張d人嘅練跑路線圖比大家參考

有條小路可以跑入遊輪碼頭觀光
唔觀光繼續向西跑就係土瓜灣 可以跑到去紅磡

東行就係落番觀塘

唔轉上山 一直向東行就係麗港城/藍田
跑到攰咪坐巴士走

824kt

Megabox有shuttle bus 落返德福
或者入megabox行兩轉又得係咪放假都唔比人行街先？

終點位根本無險可守，牛頭角警署+輔警總部兩邊包抄就已經可以，如果再派人係德福黃金大道個位截查，基本上就封曬可以走既路線

今次沿遊行路線要離開既話，都最少要行十分鐘先到最近既港鐵站，加上係呢個時期佢都批得不反對，就一定係有信心可以輕易清到場

提提大家，常悅道係佈滿智能燈柱。 請小心行事

如果德福入防暴，或鎖站，
大條道理搞光復港鐵

CircleK成條街都智能燈柱

想搞義載，但點避車牌自動識別

如果佢要搞大，megabox 同九展係封硬，worst case係佢封埋過德福條橋。

個遊行係有不反對通知書，所以要搞多數都只會係終點附近搞你，所以要諗路線，係要諗如常係唔用橋既狀態去到德福或者淘大果邊。

最基本必要時先搞掂彩虹道先。